黃心穎： 我點衰都好，都唔會搶人老公

今日牛下女高音個集對白

屌你老母

仲睇cctvb.....

過來坐下

RTHK 31 全天討論區（光復影視台，培養香港真正文化）

拉

開post都無圖

D八婆邊睇邊屌,一定好高收視

屌你老母咩咁都開個post
推行動post啦

佢係無搶，只係搞

樓豬有睇cctvb，block得，黃心穎係有講呢句，但我就係o係茶餐廳睇到，可以豁免

今時今日除左無腦港女、新香港人同藍絲之外仲睇 tvb d 濕鳩劇樓主你醜唔醜呀？

陪另一半睇劇係基本責任，我夠想唔睇打機算

咁你自己柄埋一邊睇飽佢
唔駛開post講
拉